<?xml version="1.0"?>
		<rss version="2.0">
		<channel>
			<item>
				<title>οοο</title>
				<description>ΑΕΚ</description>
			</item>
			<item>
				<title>Brazilian Jiu Jitsu Open Mat @ Patras Greece Vol.2</title>
				<description>Ελάτε ΔΩΡΕΑΝ στην ανοιχτή προπόνηση (OPEN MAT ) του RIO GRAPPLING CLUB Πάτρας σε συνεργασία με το GLORY CLUB ΚΑΒΒΑΔΙΑΣ , το Σάββατο 27 ΙΟΥΝΙΟΥ στις εγκαταστάσεις του GLORY CLUB -Καρόλου 1 & Όθωνος Αμαλίας , Πάτρα - για να γνωρίσετε από κοντά το άθλημα του Brazilian Jiu Jitsu . H πρόσκληση απευθύνεται σε όλες τις ομάδες ανεξαρτήτως , καθώς και σε αθλητές όλων των επιπέδων ή και σε ανθρώπους που ενδιαφέρονται απλά να γνωρίσουν το άθλημα. 
Η προγραμματισμένη ώρα προπόνησης είναι 17:00-19:00 και θα είναι το τελευταίο event της φετινής επιτυχημένης χρονιάς !!!
be there !!!!</description>
			</item>
			<item>
				<title>My Drinking Team Has A Brazilian Jiu Jitsu Problem Vol.2</title>
				<description>Το party με όνομα ' My drinking team has a brazilian jiu jitsu problem ' επαναλαμβάνεται για δεύτερη φορά ,   από την ομάδα του Rio Grappling Club Patras & Glory Club Kavvadias σε συνεργασία με τον υπέροχο καλοκαιρινό χώρο που φιλοξενεί το party More steps Naja στις σκάλες της Γεροκωστοπούλου , για να ευχαριστήσει όσους έχουν συμβάλει την τόσο επιτυχημένη χρονιά τόσο αγωνιστικά όσο και εξω-αγωνιστικά . Το party απευθύνεται σε όλους ανεξαιρέτως !!!! 
So ladies & gents roll on the mat has a lot of fun but drinks also !!!
Υ.Γ. Το Είναι επιθυμητό σε όλους όσους πάρουν μέρος στο OPEN MAT της 16ης Μαΐου να παρευρεθούν ωστε να γνωριστούμε καλύτερα !
BJJ COMES FIRST</description>
			</item>
			<item>
				<title>Παρτυ</title>
				<description>ΛΑλαλαλα</description>
			</item>
			<item>
				<title>ΕΙΜΑΣΤΕ ΠΑΛΑΒΟΙ</title>
				<description>ΓΙΑ ΤΟΝ ΠΑΟΚ</description>
			</item>
			<item>
				<title>Mazw</title>
				<description>ΠΟΛΥ ΝΩΡΙΣ</description>
			</item>
			<item>
				<title>ΛΑΛΑΛΑΛΑΛΑΛΑΛΑΛ</title>
				<description>φωγβηξφδξφδξφδξ</description>
			</item>
			<item>
				<title>7o PICK PATRAS 2015</title>
				<description></description>
			</item></channel></rss>